杜汶澤冇反省過，對程美段冇歉意

未正式為自己言論道歉就玩自嘲
冇諗住向程美段道歉 企圖不了了之